
                      Magistral, hermosa, brillante... etc. Creo que es Tom Ford por todos los poros. El que alguna vez lo conociera en persona diría de él que aparenta misticismo, de presencia cuidada en escena, lineas perfectas en su vestir de traje a medida impoluto y cierta timidez en sus formas. Así es esta pelicula.Elegante,cuidada, íntima hasta la médula....El que se ofenda con sus imagenes y no sepa ver mas allá se pierde,la complicidad, el sentir la angustia de los verdaderos sentimientos, la lujuria, pasión y muerte. Una pelicula que tras salir de tu butaca te hará pensar. De cuidada fotografia e increible musica. Recomendable en v.o.
        
            